整入台證個網死左？

狂禁F5，跟住就話我重覆申請

玩撚完喇你

狂㩒 F5 梗係唔畀你入境

travel ban
下世小心啲

無事，張台證整好左
但係今日都唔知做乜
不停load然後話逾時過期

琴晚整完
想去查詢結果一直load唔到
依家都仲係唔得

sad

sor 想問下有無人25-27/6會係台中可以一齊join day tour去忘憂森林kkday同klook要兩人先成團 但我獨遊

你係咪黑警黎？台灣咁快ban曬d黑警

巴打只係玩呢幾日?

我去4日3夜 25-2825中午先落機去唔到 28 6點機 所以得返26/27去到